[求秒殺]尋找童年回憶 想搵番一隻線上遊戲

最近想搵番一隻小學嗰陣挽過嘅線上遊戲
但我又唔記得叫咩名
淨係記得佢係日文game 同下面有好多elements
附上概念圖一張

利申 小學va唔合格

生命之島進化論

挽你老母